有冇人拍拖成日分分合合

咁嘥gas

佢依家話係朋友

因為一嘈交就話要分手

之前有冇試過咁

冇 完了吧

點解要成日將分手掛係口邊？
好好玩咩？
點解唔可以珍惜大家